老老實實 哩20日輸咗幾多？

賺2日
1日就會輸返 哂

35%

實數

100%

其實得2皮

上年新股執咗60萬
今年半途上車都嘔番40個

50 個

20%

7000蚊

30％

20個冇哂

暫時win緊8千
唔計正股坐艇

15個

玩動物？

油牛，佢個仆街

吊你坐艇唔計即係蝕既唔計?

正股驚閪

拎多20個出黎買熊啦

我都想，冇撚哂啦

下次牛熊各買一半

衰計錯數

早排輸2皮，大跌前追番哂
點知入油嘅牛，買1注（3皮）計錯用左5皮
追多注之後，就仆街了

第二，過夜牛太大貪

正股輸無數, 熊仔+120k

0

3份1 本 100k